有幾多人最近先入嚟股市玩

又或者之前玩得好少，最近先加大注碼？

有
冇，一樣

大家誠實作答，唔好吹水

11月開始玩 見個市咁牛
一開始炒大麻輸左一半本
琴晚打返和

上個禮拜玩，牛市萬歲

有賭未為輸

琴日先開支牛account
利申：tsla $500已經想入 望到佢而家

見同事賺咁多

我最近都開左個股票戶口玩美股了

410入左20手TSLA準備留比個孫

同我一樣，而家贏返少少

咁多人想買Tesla?